人愈大 聽返農夫啲歌真係愈心酸

如果聽到好SAD...咁證明你真係老了
放住咁多

粒粒皆辛苦
其實456wing 都有好深意思
如果認真咁諗嘅

24

農夫係清泉

難得係香港歌手又唔係講愛情既歌
最近grad 好忐忑 聽完仲心up

有幾多個人可以追到夢想
人愈大 愈睇得清社會 就會向現實低頭
細個以為自己可以改變世界
大個發現就算你死左 太陽照常升起 一車車打工仔照返工
自己連一粒螺絲都不如

我諗fresh grad感受最大

以前聽 聽佢地押韻 聽多一兩次就壓
大個再聽返 多左份無奈同感嘆

好明白

唉

睇下聽咩嘅啫
聽揮春啟市錄應該會開心返

456wing 舉高隻手

偉大航道

好彩分手

一直想知道啊遲點唱到live
歌詞又快又密，真係會唱到斷氣

佢地真係好正

難得有唔係愛情但係有意思既歌

粒粒皆辛苦 愈大個聽愈有感覺

前排返工一邊做嘢一邊聽農夫，百感交集

Btw 有冇巴絲等緊年尾演唱會

佢演唱會幾時開始賣飛？

比你講咗

人愈大愈覺得呢部戲愈正

好多歌都寫到入心坎
由其 粒粒皆辛苦